[又捉到]估下今次個色狼會唔會又自殺

會
唔會

【19:50更新】警方拘捕一名涉案男子
【19:45更新】色狼聲稱帶女童去玩，其後將她帶往男廁大肆非禮。

將軍澳有色狼出沒。一名6歲女童昨日隨家人到新都城探望婆婆，其間她與9歲兄長及家傭到3期平台玩耍。至下午5時許，一名陌生男子聲稱與女童去玩，將她帶往男廁大肆非禮。色狼事後將女童帶返平台，家傭察覺有異上前追問，色狼見狀拔足逃跑。家傭將事件告知女童家人，由家人代為報案。

警方將女童送往醫院檢查，經初步調查後案件暫列作非禮，交由將軍澳警區重案組跟進，正追緝一名年約20至30歲中國籍男子，身高約1.7米，中等身材，蓄短黑髮，案發時身穿白色上衣、深色短褲及拖鞋。